物理學家唔用護髮素會點

會明白勿理髮質(物理法則)

屌 收皮啦

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

入去笑人屎忽開花算

(勁猜冇獎遊戲)手機放後袋，坐低爆炸，條女屎忽冇左大半，閪都黑埋(好似係